物業管理員堵路藏剪刀罪成 判監5個月

#沙田裁判法院第七庭
#崔美霞裁判官
#1111薄扶林 #判刑
#阻街 #攻擊性武器

黎 (22)

控罪：
(1) 在公眾地方造成阻礙
(2) 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具

(1) 被控於2019年11月11日，在薄扶林道及華富道與其他不知名人士放置消防專用欄及其他物品堵路。
(2) 被控於同日在薄扶林道葵芳花園外管有剪刀、𠝹刀、７條膠帶等，意圖作非法用途。

—————————————

📌判刑速報：
控罪(1) 即時監禁1個月
控罪(2) 即時監禁5個月
兩罪判刑同期執行。

⭕️辯方申請保釋以待上訴定罪及刑期獲批
-現金10000
-交出所有旅遊證件
-不得離港
-每星期警署報到兩次
-居於報住地址，更改需24小時前通知
-宵禁令

低能

幻想判官

判案靠幻想

屌

較剪就較剪啦，剪刀，係死要屈人藏刀

今次個極端暴力武器剪刀又係幾吋長呀？又可以毀滅幾多個城市？

cls